有時候唔係好明D人諗乜

求其開喺遊戲台
見平時巴絲開post吹下水
例如喺遊戲台討論吓有咩game好玩呀 鳩噏下
總係有一兩個撚樣彈句 幾多歲呀仲打機
喺動漫台彈句 幾多歲呀仲睇卡通片

第一,唔係好知以上興趣有set年齡上限架咩? 好似lego咁過左99歲唔比玩
第二,咁你嚟到呢啲台做咩呢? 同支那留學生喺外國大嗌china no.1有咩分別呢?唔鍾意咪唔好做囉,又要九唔搭八咁插句咀

樓主細路黎

邊個post

上得連登 (其實邊到都有)
總係會有呢種人,
一係佢就自以為高尚,
一係佢就係想搵你過下時間,
由連登初開大家都好友善,
到依家每個post都係鳩一樣睇開啲

香港人一上網就好撚mean
reddit都好少少

第一日上網？

你係咪覺得波台狗假膠只會出現係cc台?